有冇人有啲痴線鄰居

我個鄰居咩事都投訴。

佢哋兩公婆成日打架掟野

唱衰人，講人是非

私樓都大把，放下長假就唱9你失業

麻煩囉

住樓上果個每日六點至十點就好似拆樓咁，投訴完之後，佢而家變咗每隔一段時間就搵嘢揼下個地下

我

有個00後 lesbian 死肥婆
西口西面 ，由小學到呢家都唔打招呼，同佢老媽一樣極麻煩
由於我屋企對住佢屋企廁所，佢成日打開大隻窗偷窺，正一痴線婆！

隔離屋好似驚人知佢住邊咁
係地下一齊入LIFT, 佢見自己個層已經比人禁左, 就會禁上一層先出lift, 情願行落一層
有幾次我係屋企個層準備入lift, lift門一開見到佢, 應該出lift右轉番屋既佢, 既然左轉之後推防煙門唔知去左邊.....

應該有精神病

樓下成日投訴我哋夜晚發出巨響
但我哋不嬲好早瞓 仲成日俾人塞匙窿

公屋？

係

俾人塞鎖匙窿

有冇報警呀